無愛可失 得不到相戀別說失戀

只感到天國近了相聚遠 唉

只知道比你愛你這種愛沒分寸
太肉麻累物累人原應了斷

斷唔到呀ching
唔係咁易嫁

斷咗了，啱啱被人強逼完咗

咁我又冇比人強逼斷
但係我都知自己冇機會
理智同自己講應該要放低
但係我唔想

做左咁多野 白又表左 原來最後都係朋友

真係做撚多左

我以為我del曬關於你既野就可以唔諗慢慢放低 太天真了

同感 我都係咁聽尼首

啲歌詞太應景了

ching識貨

聽到上曬腦咁 係咁loop啲歌詞 又係咁諗起佢